Apple真係越嚟越差

唔係話想講乜嘢Android好啲乜乜柒柒 想Apple做好啲 自己都好鍾意用iPhone
最簡單就係iPhone7個耳機 明明有個膠盒裝住 點知今期轉用紙 使唔使cut cost cost到咁
之後部機個mute制同個mon問題 去咗Apple Store搞 條友拎我部機係咁啪嚟啪去個mute制 大佬有問題仲更加有問題 冇問題都變有問題啦 我即刻拎返起部機
之後個mon有問題佢話想檢查 檢到想除埋個case 搞到裂咗小小 屌 同佢講佢又話本身係咁

自從教住走咗之後已經變晒，你都仲未知道？

咁癲？除個case 個mon 都會裂？

6s 電池問題早已投訴過
藍精靈話係裝太多app 搞到部機有問題
電池30% 自動關機佢都話健康 無得換電

直到上月 新聞出左先肯換電

個case裂開 sorry冇打清楚

未出換電 programme 就一早換左
比D 禮貌再講到自己咩backup reinstall 都做過曬咁多數都換
不過坐左我一個鐘

利申：尖沙咀鋪換既

D products就真係越黎越差

前幾日去左genius bar d藍精靈話好似話要用佢個diagnosis run到result 係電池壽命<80% 先比換電
好彩我部機啱啱78%再加過左佢個expected life cycle. 心諗睇下ig 上黎睇下post 聽下歌就幾十秒扣1% 70%突然變40幾 再突然變1%再熄埋機 咁都仲係叫78% battery life. 用到落5~60%會唔會分分鐘當可以timer 咁扣1%當過左1秒咁計時

用過不下廿部smartphone
幾乎每部iPhone 都要去apple store 整/換
An, wp 機無一部壞過（除左Note7 強制回收）

QC差到爆炸
屌你買第三批仲有陰陽mon

咁你好彩
iPhone 4 天線
iPhone 6 觸控
iPhone 6s 自動熄機
iPhone 7 電流聲

呢幾樣咁多人中你都可以無中
真係好好彩
定係你5部3gs？

真係一樣都無中到
An打手

全寶藍都未block?

Agree

我部iphone 7整左2次喇已經
一次前後鏡頭開唔到 直接換機
第二次touch 冇反應 換mon
用咁耐iphone第一次要換機

一陣又比你屌你an 打手啦

整容雞全寶藍

睇名啦

用過五部iPhone，
老婆用過四部都未試過要去維修，
iPad就反而試過要整，
不過當年部iPad2俾我跌10幾20次先至要去維修部都算好野

chok人你自己部7 plus 未又係中曬伏

Block咪冇柒嘢睇

我講果d伏同qc冇關

不過真係比左tim cook之後越做越柒

iPhone 6s 仲有入塵
防不勝防

IPHONE6 觸控問題 識自己跳來跳去 同埋有時禁吾到

6s用左一年就死底板 係咪用家問題

5s開始用，代代換
6,6s,7都冇問題

其實有無人覺得apple 係無好過？

我又唔覺，至少我部MacBook pro 到宜家都仲用得做到嘢，係個畫面無直家果啲咁靚同埋少少慢
10年買到宜家真係算係咁
仲有部iPod mini 到宜家都仲用到

上年班撚樣瘋狂換台積電呢！

我都係冇問題，之前轉ios既原因係冇時間搞刷機root果d，不過聽人講話依家android唔洗刷機都可以好順

壞mute制要行個test睇下仲可唔可以detect到
個test係要上下啪幾次

代答: an打手收皮

禁你老母臭閪
吾你老母臭閪

部iPhone 有問題就變An打手
idog同文革班友真係一鳩樣

Apple product （機同埋服務）都cheap撚哂啦

屋企部iMac 2011 mid 同 05 嘅 iPod u2 edition 仲服役中🤗

4-6都無中

屌，本來心思思想轉會剝左底褲，依家見到咁多人部7有事我都有啲卻步

6s表示相機冇啦啦壞左 遠嘢對唔到焦 冇左防手震又自己係度震

6同6s中喎
你好彩啫

咁近年兩部多柒野又係事實黎
其實好唔明點解次次都用"我無事喎"黎帶過

咁你真係一世唔洗換iphone
年年部機都有不同問題
不過個個講到解決唔到同部部有，好能大獲咁
反而其他機嚴重到會爆炸，先有人吊下

Apple 既iPhone

差咪唔好

真心agree
Customer service差都算 仲要d product 愈黎愈柒 退又唔比

屌個slide to unlock冇撚左
有冇iph5用家？

自從維修大部分out source 左出去
After sale service 差左好多....

我部IPHONE5仲係9.3.5

6s plus入塵可唔可以攞去換？

用紙環保好多喎

ios10根本就唔係俾冇A9同3d touch既機用
做乜咁睇唔開升到10

係，垃撚圾，屌

講到底樓主都係換唔到翻新機

藍精靈話係裝太多app 搞到部機有問題

我部5s 都50%電自動熄機

係
佢就係咁講
去第三次先肯換

佢出撚咗名係打手
但唔代表佢講既野錯哂
起碼iphone4條天線柒係人都知

同你同一個問題，但我係佢未話成批電有問題之前
已經成部6s plus換畀我

係時候收皮

iMac 2011 mid 我死左HDD了

愈黎愈差，依家解鎖個方式好柒

之後向上向下拉個快捷功能表出黎又難過以前，樣樣都唔順手唔順意咁，仲成日收埋啲怪sms、行程咁

呢隻打手過黎做咩撚野
返高登啦

等埋19，睇埋佢有咩嘢講

自從我架iPad mini2 mon入塵， 已經唔會再買apple 既嘢。

點解定期就有post 講apple
用幾部6 同而家用緊 6s 都冇乜大問題
customer service 我淨係用過一次都幾好service
不過反而想插佢舖入面果啲staff 對apple d product 真係好少認識
上次問佢macbook pro 2016 15" 用邊粒u 都答唔出

樓上就講得岩啦：iphone d問題就部部機都有同埋啲問題一定係解決唔到
an果啲問題就一定係個別例子+小問題

咁大個人要決定買邊部就自己分析下啦人講兩句就信

沒落

7都夠膽死出

以前有換機都幾好。

我買第一批se，夠膽死兩部都壞。
勁黃
Mon touch唔到

最後依部先冇事。依家冇左換機，下次出機一定驗屍咁驗

你緊係未見識過IFanBoy點樣adapt部iphone
touch有問題?禁多兩次囉
天線有問題?拎部機拎好D囉
電有問題?插住尿袋出街囉

係囉，邊駛拎去整

有野想問 我部6s+既電關百開始倒水
唔係受影響果批 未過Apple care+
可唔可以就咁攞落鋪俾680換電？ 如果街鋪換會唔會有危險

巴打換左電未？要唔要擺低部機2-3日？但係佢即場拎入去換？

我9月都搞左幾次粒電都唔換比我

尋日要lightning轉3.5mm壞左，apple care有得換
但差左係事實

現實情況就係班友唔肯承認自已手上部野唔值7000蚊

成日話我打手打手
Apple 差就係你班idog 自已造成
件product 有問題竟然係改變自己習慣去用
仲要屌其他反映問題既人

真係差左

Ios 會hang 機

我都一樣 試過打去服務電話 佢check到個電8x percent冇得換

我都打過去問 佢教我熄晒d晒電既野 我照做
再駁去天才吧問 又話要睇實際情況
姐係肯俾錢都未必有得換

街鋪換會唔會好危險？

由iPhone 5用到iPhone 7
無野壞無投訴

呢個世界原來有電子零件係一世唔壞

我幾件iproduct
ipod nano第1代死底板
macbook air死ssd, 整同買新差唔多價
ip4 無事仲用到

始終都係唔多鍾意用

ip4仲係Steve job有份整
我部ip4都仲用到，不過apple唔比我update lu

我一向覺得用iphone既人同港豬係無咩分別架

自己換HDD其實唔難

的確差咗好多...
自從 ios 7 之後多好多 bug
成日個 keyboard 出唔到 emoji / 錯 layout

有次去九龍塘整耳機，約左天才吧但排錯 walk in 條隊，反而仲比藍精靈鬧

如果唔係因為唔捨得 d apps 一早跳槽

iphone6觸控係點？
btw iphone4天線係全部都會架啦

ip4用到ip7，全部冇壞過

上得手機台多都知柒寶係三叔打手啦

已換SSD

唔上都知啦

Agger

apple不嬲心比d垃圾你再賺到盡，整好d個包裝呃你班豬，呀你班豬又受喎

早1，2年d fd換機都話唔使諗換iPhone
依加真係好難講

apple點屌都繼續有人用

啱啱由5s轉咗7plus，個mon黃咗好多，想問係咪部部Iphone7都黃咗

人總係犯賤

係真的，iPhone 7 成日hang , mbp 15 tb 用左一星期就壞左，已經失晒信心

mac mini 09 early仲用緊

以前啲野就襟，而家就免了
5c打後轉會android

獨大係咁架啦，不求上進

最差應該係今年果部MacbookPro2016，作為一部手提電腦連正常USB都可以cut埋，Apple為左sell配件真係乜都做得出...

遲d再整薄d，連電池都冇鳩埋，要買MacBook 專用尿袋

屌好撚後悔
搞到android咁

吾你老母
死番5p啦

手快快㩒錯左
點落返去？

ios10個鏡頭成日開唔到
6s陣間去天才吧換電

全屋apple 野，無整過，ip,aw,mac air, apple tv,真係一樣都無中

Tim Cook呢d死基佬生意佬
點識為用家著想
佢只會一路cut呢樣cut個樣跟住要你買adapter去搵更多既錢
正一死仆街黎
如果當日死果個唔係Steve Jobs而係佢就唔洗咁煩

想當年吳君如用條脷解鎖已成絕響

Idog不願面對

身上一件三叔product都無變三叔打手

屈盲人偷睇國家機密

吾你老母

垃撚圾啦！新果部macbook pro, 屌你將行F1-F12轉撚左做mon就叫創新，不如下代將個鍵盤逐粒轉撚埋做mon, 咁咪可以出多幾代啲電子垃圾囉！

仲有iphone多問題我唔講，無撚左耳筒線插口位完全係漠視大眾使用習慣。仲要帶多舊野出街for聽歌，你話戇唔戇鳩？

好多野唔係標奇立異就係創新嫁，iphone由教主果代開始就想做到user friendly。但兒家呢，扮創新，技窮食老本，逼用家改生活習慣等等，真係令我好撚反感同絕望

基cock我屌你老母！

利申：4 年iphone用家，再轉想轉lg for聽歌

上次部7個mon黃過demo 機好多 ,拎去天才吧, 佢用好多籍口唔比我換 又話換左翻新機冇得買apple care, 同埋翻新機唔值機 , 之後又話出黎買電視部部既色水都未必一樣, 咁我個mon 隻色黃到咁 相機preview 影個張相入返電腦都差好遠啦
而家相機唔知咩事個畫面勁chok 聽日去搵天才唔知又用咩籍口架喇 淨係識恰鳩毒撚

冇嫁啦，apple己死
始終冇教主話事，好多野都唔會有前瞻性性，你睇基cook就知
只可以講apple得番個名

基cock識條撚咩 依家樣樣都多舊魚咁
Aw個breathe 我屌你老母真係唔知做乜9

唔好淨係鬧gay cook
佢只係商家佬跟住市場行
你望下呢個post已經幾多idog幫apple死撐
我係gay cook我仲駛乜理你咩user experience 姐
反正大多數iuser 都係無腦（除左樓上幾位正常iuser包括我）

要鬧就鬧班idog啦

ios用家 始終接受唔到android
姑勿論iPhone質量 但apple genius bar班友真係on99
冇乜事都比佢整到愈嚟愈大件事
佢識做既野我都識 仲何謂genius?
仲夠膽死亂答人比錯晒information 屌講起就嬲
連美國本地既genius都咁垃圾真係不知所謂

就係有死忠所以apple鳩做到可以賣唔少

Apple仲撐到今日 除左老本之外
主要都係因為Android始終比唔上
老實講依家唔揀iPhone真係唔知揀乜
不過作用電話用家 見到一廠獨大
Apple獨大不思進取 遲早攬炒
好心Android就生生性性
重寫Android吧啦

並唔係死忠 而且個人嚟講其他系統拍馬都追唔上 想換但完全搵唔到代替品

一路屌一路用

用過Nexus先至出聲啦戇鳩仔

部6成日跳電拎去整都話冇問題冇得換電
又係到推介我用啲濕9app，想換電好似要換佢個腎咁

班iDog根本就係畜生嚟

狗都唔屌啦Android

自己用開Apple野
但唔似得班idog乜鳩都支持
而家apple野越出越on9
遲早玩撚完

你就戇鳩 我就係用過Pure Android先咁講
何況Nexus唔再出
我知原生ROM係最好
但係Android有先天既系統缺陷都係事實
我唔係咩iFan 我都希望兩個OS有競爭有進步
咁對用家先最好

我真係睇唔到Android有咩大問題要迫到用家要揀部隨時連用都用唔到既iPhone

Nexus真係唔錯嘅，但最弊其他廠麻麻呢！之前都仲有HTC掂，但HTC自己又慢性自殺，唉

畀幾千銀買電話
之後有問題又唔同換/整
覺得畀人呃咁款
窮鬼用開cheap機
跌壞或爛無咁肉赤

所以我覺的note 7爆炸其實對Apple user 唔係一件好事

因爲會令gay cook不思進取

基於小弟係logic pro重度使用者，一時三刻都離唔開Apple 生態圈，
但gay cook只係消費緊個sphere

佢地繼續出埋啲戇鳩設計，遲早同高登同一下場

我都係用緊一堆Apple產品 一時三刻都離唔開Apple 生態圈 有時唔係話咩An打手乜乜柒柒 真心想蘋果做好啲 上面講得啱 好多genius都垃圾on99

咁慘係幫我果條on9 genius 係到鳩啪就話冇嘢 屌佢啪撚咗廿下有多 我問佢佢仲話做開啪幾下就知啲mechanic 嘢有冇壞

HTC 10都仲係好嘢嚟㗎

見到全寶同19入黎真係笑左

3gs/4s/5/5s/5c/se

屌柒垃圾Apple，人人有責

雖然apple而家真係愈黎愈衰
但係唔用apple真係唔知用咩好
一黎屋企成個apple生態圈要轉唔係易
二黎an機啲app真係同ios比差好遠
好多app android 係有但用落同ios比都係差啲

我用開果堆音樂app, e.g. Korg module , auria pro都無android 版
所以我點都無得走

ios 穩定性係差咗，不過ip 都係咁好用

iphone 7plusb so far 都無乜問題。
5s 都無乜事
5 反而換左幾次
4s 都無乜事

我反而覺得新mac os 唔撚掂，成日都有小問題

agger 新mac os 成日卡住左係unlock畫面

次次屌ip嘅時候，個fd就會話：你唔好expect佢係萬能先得架 你用得ip就要就佢架啦
完全係港豬思維

我以為得我舊電咁痴線
尋晚90幾%都可以自動熄機要我差電

不過用慣左叫做自我感覺良好

Genius Bar 班柒頭，我接觸左MacBook 兩個禮拜都叻撚過佢地 問親佢地野緊係乜鳩都唔識

香港genius bar真係好撚垃圾，完全唔會理解下你個處境先，總之上邊有policy 出左就肆住有頭盔，係咁彈啲客

今次6s 換電就係好好例子，未出回收通告之前，你部機拎去check 電，啲說話要幾難聽有幾難聽，作為一個消費者完全冇受尊重

一日最衰都係支那蝗蟲，一細堆人濫用服務，蠻不講理，搞到大部分正常用家陪葬

幾差都有人課金
驚鬼咩

香港人就係食慣屎大，無計

幾時出返5c果類膠機，而家下下金屬機殼好悶

身邊朋友好多 Macbook 用兩年就壞
自己用 iPad Air 乜事都無，幾滿意

一直想轉 iPhone，但年年都有事
用六七千蚊買部機仲要受氣真係接受唔到

宜加apple買機七日內有壞係換全新機定ll機比你

新出嗰部Macbook Pro，差滿電後用得嗰3個半鐘左右
真係搵鬼用

想問下instagram notification除左clear all或者係app入邊off左notification，佢係咪唔識得係你禁入其中一個notification就自動clear咗
因為發覺up完張相有30個like就有30個notification 要逐個del 又唔想turn off個notification

LL

6之後真係無乜突破性
不過都好用過android

iOS越嚟越多問題
Mac OS一樣
啲bug永遠都喺到唔整

Android玩到而家7.1已經追得好貼喇
iOS就停咗喺到，仲要衰咗穩定性

中文輸入法，成日打打下走位，一係彩虹波，一係就出唔到字，maverick之後bug到而家都未fix.逼住用yahoo keykey

冇計，佢地話部垃圾ipad check 話冇事真係冇得做維修
我都問過佢地，佢地都好似好驚做錯野咁，可能真係比人濫用維修搞到咩都揸正黎做

但其實又好唔人性化，所有野都係base on 個垃圾test

yahoo keykey有d字打唔到

Hk字我少打所以ok

補充，bug極都好過垃圾window

係d genius 問題
自從iphone 5已經覺得班友好智障

係
但係個 𨋢 字都好似冇

電腦系統就係嘅
但係手機就明顯an機越嚟越落力

點垃圾都好過an，an機狗也不屌

巴打，做錯野換錯機，就有機會炒魷，你話呢
總之間公司係呢幾年係變左好多，唔可以再用一開鋪個陣個準則去睇
你當佢港資公司去睇，我諗你會順眼好多

An機唔係畀狗屌，係畀人用
畜生就死返去用iPhone啦

其實有時都理解
始終佢地班genius都只係打工
上面壓落黎佢地都無得出聲
加上講真唔好話班大陸閪
好多時連香港人都成日利用人地公司個policy小小野又話要換機又要咁又要咁
睇下上年台積電單野已經知 明明部機都無問題但一個二個都番黎話要換
你試下去samsung sony htc 嗰啲有無人理你

所以其實apple啲service搞到咁唔係人地差左 係大家做成咁
有時唔可以好似啲大陸閪咁樣樣都話人地唔岩話人地岐視 有時都要睇番自己人做過啲咩先

明白事理既巴打

咪比你呢啲狗用咯 ，講緊你啊19

真心想Apple出翻個原生粵語拼音輸入法

你覺得係咪steve 死左之後就搞到咁

雖然某程度上我覺得關事，但好似係Apple香港先至搞到咁樣，其他國家都仲好地地

我係覺得Apple另一樣差既原因係佢慢慢已經變左一種霸權， 係咁架啦， 未撚用我轉用android law。 但班人就永遠唔會反抗， Apple 又大撚把錢。

不過當然啦， 啲對手咁撚廢， 三星爆機， HTC白痴管理層， Sony就十年都係行個條路玩唧牙膏。

最後所有嘢都要班消費者食返埋單， 好似今日既香港

唔覺，我用緊 iPhone 7 同s6 ，andriod硬係唔爽，都唔講scrolling ,task switch 都輸晒，ram多但易爆app, 自從is iPhone 改左2gb ram個效能已經唔同晒。再加埋你用繄macOS ,Apple TV ,iOS 跟本好用到無代替品。單係換機換左幾次，篤完個itunes再倒落新機，乜都係番曬度。google話就話有restore ,但又係要一輪setting 後先倒得仲要唔完整。

同意巴打咁講，而且有好多因素影響左呢間公司嚟到香港既文化。同事、管理層、客人既影響都有，只能夠講凡事係雙向既

有d野唔可以講太白，始終呢度有好多cd rom

我用緊iphone 3gs 同 pixel xl
IPhone唔止唔爽
係慢好撚柒多

我都係一部都無壞過喎。。。

好多genius 都係鳩up

畜生連人同狗都唔識分

皇天擊殺你呢隻iDog畜生⚡️⚡️

邊撚個學我皇天擊殺iDog畜生呀？
只有我本人先至可以皇天擊殺iDog畜生㗎

不過都做得好

點會愈嚟愈差 都無好過

全世界既iPhone 4都有問題

連SJ 都要開記者會公開交代

早知你就應該去幫SJ 解圍啦

大大聲係SJ個記者會度大叫
「我部機無事喎 」

講得好

每次見到呢種idog 真係好好笑

同支那人講六四無死過人一樣

你咁樣同之前啲人講
「我部note7冇爆喎」有乜分別

利申：苦主

已經超越note 7既境界

連本身設計上就有問題既機佢都無事

除非佢拎個部係prototype 啦

屌你老母
6s 9月個時因為大量倒水同自動閂機拎過天材巴睇舊電
當時個藍精靈死口話無問題
咁我過左保養決定自己換電 點知佢十二月頭先認6s啲電有問題
上網check過係合資格
但天材巴話部機換過電唔會再幫我整

之前部6s會自動重開，去到genius bar佢部iPad check到有10幾次unexpected shutdown count，之後就換左部機比我，本身只係想換粒電，但係個天才話會有好多原因造成自動重開呢個問題，最好成部換走

我同fd買既macbook都有問題 touch pad整得唔好

iphone6 plus 1年幾 依家又慢又lag，上大部分web page都lag
我另一部仲舊既an機順過佢多多聲，開browser好明顯

apple野又貴又廢，我唔會再買

我都好認同樓上有巴打講， 要明白事理， 理解係因為香港班客人既問題搞到真係攬炒

但我明白完又點!? 仆你個街部電話壞左約極都約唔到天才吧， walk in 又被人撚。

Apple就年年出新聞講自己點大賺， 但服務質素同產品品質就越黎越差。

唔剝削香港班鵪鶉用家，Apple又點年年賺大錢

等你哋班用家仲夠膽死撐Apple取消14日無條件退貨

iMac 第一代 cut floppy disk, 個個屌，then?
MacBook Air 第一代 cut DVD 機，個個屌，then?

6s瘋狂自動關機
去check死唔認有事
轉頭又話可以換電
最正係咁辛苦約到genius bar又話冇電要等
真係genius

Then 乜撚姐
睇下市佔數據啦

根本市場上其他競爭對手廢到仆街，搞到蘋果獨大咪不思進取囉。蘋果係市場上你買到嘅最好，但係遠遠未係完美

獨大
市佔得個丁屎咁多叫獨大

On9 電話唔裝app 裝屎咩

小弟第一部apple係iphone6
用咗兩年幾除咗電池續航力下降之外都無咩問題
不過都未算好嚴重
打機 ig fb 傾電話 用3個鐘就要充電
待機嘅話都keep到12個鐘
不過今年買咗iphone7+
感覺電量同部iphone6差唔多
係會好少少 但相信頂唔住一年就會好似部6咁
不過ios真係無得輸
為咗ios會繼續支持apple

then乜鳩？
而家連你想用部MacBook pro連iphone都要特登買條線
咁都有得盲撐

iphone6sp 都成日淨翻10幾%電就自動熄機
查到原來同有問題個批機同時間出世
屌但係冇得換

其實我想佢啲接口統一翻啲

明明想推USB-C
但係啲iPhone線跟返普通USB逼你買多條
有時候錢唔係係呢啲位置賺

3.5又係
cut3.5時講到用lightning 有幾把炮
轉個頭又響MacBook Pro用返
你想人點跟你

Tim: 我哋有好多轉換器俾你購買

同shamesung 一樣

又係時候奉獻啦i教徒

又唔算好差既
我自己用過兩代 4同6s(公司機)
都無出過事 係6s間唔中自己熄左
咪當an自己 reboot一樣

但呢個價錢又唔多值 貴人幾千但售後服務仲衰

膠盒我就無所謂嘅，反正唔會點用，簡化包裝係環保角度係好事

比人啪幾下個制又唔洗咁擔心，我都會得閒啪下

除case無乜可能會裂mon

例牌一句
apple已死

部新嘅macbook pro真係痴撚線
完全唔考慮家陣有幾多野仲行普通usb
乜都要加個轉插真係on99

當然，最垃圾嘅應該係嗰部12" macbook, 得一個usb-c port

明明自己就係被剝削嘅一方，但仲走去撐剝削你嘅一方
係唔係畀支共剝削得太耐，痴撚咗線？

我投訴過三次都唔肯比我換，我屌鳩佢，舊電連個report 都gen唔到出黎，出曬error都堅持舊電無問題，又話係我用啲apps問題，最後一次條撚屌仲幫我洗埋機話重裝就可以gen到report，就可以知可唔可以幫我換電，點知重裝完我乜撚都無曬，電report一樣出error，即時投訴埋個店經理，都係唔肯換電，又唔肯道歉。

嬲撚到我震

到依家仲未約到期換電

6s mon入塵
臨過保前去換mon
整第一次有死點
第二次有條塵係mon
最後換左部機比我

天才吧啲服務低質到 book唔到都算 去到仲要俾人當狗咁撚 一出事就唔該放低2-3千蚊 成半部機價錢

真係畀藍精靈當狗咁撚

屌你老母 我覺得只有香港係咁仆街 iphone冇得換又係全球只有香港係咁。垃圾香港人係鐘意咁樣做生意

用過4
用3年都冇整過
之後轉sony半年即刻收左皮
之後轉返iphone6算7數
到而家都冇壞過
不過iphone係越做越7
4係最頂峰

明白事理?
唔撚係掛 你自己同型號但配件唔同廠出喎
咁有人拎返去換就一定架啦

你去買件衫見到人地同款made in japan 你果件made in china
你會叫間鋪換定明白事理呀

report出error都唔換機俾你

試過mac book pro 開機mon同apple logo都有著，但mon仲係黑咗, 呠機都係咁
之後去genius bar 俾藍精靈用佢個software check，話又壞底板又壞display，嗰陣過咗apple care，過換過曬要4千幾
屌心諗retina機用咗一年幾咁就壞撚咗，想局鳩我買apple care都on99
最後去咗普通電腦維修舖整翻好，display 底板冇換過 盛惠三百大元

嗰陣去希慎嗰間check

鬼叫我樣衰咩，比人撚狗咁撚

你去邊間俾人撚成咁
出晒error仲唔係有問題

千奇唔好去沙田個間 差到爆

無backup?

你點壞法
我部機自動飛歌停歌有電流聲 唔知關唔關事

去士多投訴無用的 要諗下邊個方法佢無得避唔理你既問題

send email 比 Gay Cook

蘋果而家請埋一大班閪人 乜撚都叫你番去restore
唔買care+ 同比人當狗撚差唔多

點會唔backup
聽落似打手